原來銅鑼灣站停用係因為要比狗隻做休息站

黨鐵好波香港人最愛黨鐵

黨鐵用心服務大家

你點影的

推

用個閪影

黨鐵真係黨鐵

呢條隧道好撚局
唔休好過休

黨鐵

屌你老母黨鐵

右上角
abc新聞網?

不如放定計時炸彈，一封站就爆佢，等警犬冇得好過

Facebook public group 公開資訊...

push

新警察總部

Push

哦 原來係度呃OT!

黨鐵黐埋啲差佬度 變到蠢到冇人有
又搞呢啲嘢 令銅鑼灣站又需要一筆維修費

永遠無冷氣

黨鐵 你明唔明點解你入左射程

狗鐵真係俾狗坐

黨鐵為(狗）盡心服務

要推

戴返個頭盔先好wo....

On撚9

唔跳唔係人

鳩蛇

有市民拉開左閘，記者入去影，好似係

橫掂而家啲站都做晒休息站啦，咁唔駛要閘啦，橫掂啲狗都唔識跨欄嘅

正式宣佈黨鐵只為黑驚打人而設

有哂樣

仆街警狗

鐵路本身永遠都係有軍事用途
黨鐵都係正名算吧啦

城大cbc

cbc 城市廣播

Dllm

望鏡頭嗰幾件咁撚大陸仔

黨鐵果然係為黨，市民就要長途跋涉去揾車回家

Ho ball

唔敢跳嘅唔該轉搭其他交通工具，返工好趕？咁起放工放假嗰時可以唔搭啦掛

用prtsc影的

狗申條脷出嚟就可以散熱

只有一個方法可以有效打擊藍屍

仲比錢港鐵賺？

屌

下次真係要搵人帶定臭魚去玩
屌你一話封站就開左佢倒晒落地
我睇你d味點撚散

狗隻集中營

黨鐵必須受到制裁

黨鐵到時就會開咖啦
平時就熱一熱 試過投訴 完全唔撚理

如果燒撚左個站咪

掟個tg入去會點

攞啲TG 掟落去

黨鐵真係ALL IN 左落狗隊到

幾時再call齊人快閃幫黨鐵拆下D閘

光復北角炮台山

老豆搵仔

當年就同朋友講，膠鐵就係方便運兵

呃OT

香港人俾d骨氣仲俾錢黨鐵賺！？

師兄好堅, 咁都比你影到

識做了

跟本大部份係劣質新移民黎

屌你老味 公共交通場所俾你地gathering ?

太古站都係，D狗坐晒喺月台度

利申 發夢見到

PUSH

讀唔成書真係有樣睇

聽日返工繼續乖乖比錢 支持黨鐵

唔洗日曬雨淋又有冷氣嘆
出一句聲黨鐵為你服務
BRIEFING 完開閘放狗

冇腦都真係有樣睇 狗係蠢啲

入搭利班資格
身分證y字唔準入
下面號碼az唔準入
5分以上唔準入 因為iq喺正常水平
會支那話加分 英文掂減分

平時冷氣都唔撚開 而家有狗一撚定開撚晒俾啲狗嘆 死黨鐵

為狗服務

成班垃圾 係度等回收

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

咁如果塞佢出口入口咪好大獲，千奇唔好

濛ching

每個地底既站，都應該有幾個抽風系統。。。
CWB其中一個好似在希禛隔離。。。

有晒樣

下次識點做啦

你點影

死黨鐵

又呃OT

是但啦

千祈唔好咁做呀 咁大濃煙容咩易吸入過多送院

屌你

做狗真係有樣睇
無件正常

俾人叫黨鐵唔係無原因

巴打係咪想講炸彈人cd

黨鐵必須受懲罰！

黨鐵幫手送popo去銅鑼灣
一條龍服務

屌你老母MTR

啱先7點幾百幾個黑警可以齊齊退到站內

一直想問,執勤期間佢地啲貴重物品銀包電話係跟身定擺邊度??

黨鐵又一次立功

是男是女 分唔清啊

黨鐵揀左就唔好後悔，我地一齊商業制裁佢。
文宣繼續幫手推廣罷買風氣以表讚賞黨鐵

銅鑼灣狗隻收容所

tg

mtr 通氣口係邊?

已經不感意外

雖然中秋過左 不過如果屋企有淨嘅點火燈籠記得拎埋出黎玩唔好蹝 不過記住唔好係遊行日子 特別港鐵停用站附近玩

dllm mar

其實啲地鐵站附近有啲煙通，其實有啲用架？

邊個仲俾錢搭鐵真心ON9

維多利亞公園對面，中央圖書館 運動場側邊有個大時鐘。

【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

清算黨鐵

黨鐵必須受到制裁

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

好多大頭相

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

係 同埋有大巴黎接狗
所有不停站列車都係服務狗嘅 運兵 運物資etc
黨鐵職員同狗好friend 好愛popo架

揾人係出面鎖撚晒d閘佢等佢地冇得出黎，等佢地搭去第二個站再行過嚟啦

activate左消防系統咪變落水狗

lm

個站仲要喺正西九龍腹地
羅湖落馬洲邊境、駐港解放軍總部
三路同時進攻真係死咗都唔知咩事
最衰唔出啦~
明明期待咗攬炒咁耐

講緊咩game lol

黨鐵西鳩利

嘩 原來拎住黎做基地

我日日搭鐵而家 都54$

黨鐵一柴員工係咪應該集體辭職
你地嘅老細當你地擋箭牌咋

食撚屎啦黨鐵

屌你老母啦黨鐵
咪撚再搭啦你地 睇到都眼冤

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

張相點黎

可以燒黨鐵未

其實爆頭上果粒花灑頭嫁咋 其他唔會爆嫁

yes sir

讀到書駛撚做狗

全民跳閘未

你自己做咗先，俾個參考大家

電視新聞見畜龍防暴被市民指罵
就縮入銅鑼灣港鐵站
馬上落閘躲避

港鐵站幾時開始變成
警方流動警署？
運送警員及物資工具？

Popo有私人會所休息仲有8萬OT, 其他低等香港人記得準時返工交稅搭黨鐵

下次燒d衣紙 供d煙落去 焗鳩死佢地

記者會

狗鐵 黑犬
完尾組合

屌你老母死黨鐵 你唔好送埋生果盤！？

你同之前叫人去中聯辦高鐵站個bot有咩分別？
你係就自己做
咪撚喺連登煽動其他人

放上reddit啦

利申 唔識開post 不過有link.

軍用鐵路

以後唔搭狗鐵

清算

黨鐵比狗搭

屌你老母

黨鐵同黑警都要死全家

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

黑警死全家

721,811,831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

屌你老母狗鐵

721831